"Nee, ik heb geen honger.
Ik had zo'n honger dat ik twee mijl lager moest stoppen hier op een boerderij; dus ik heb geen honger meer.
Dat is wat me zo laat maakt.
Mijn moeder is ziek en uit geld en zo, en ik kom naar vertel mijn oom Abner Moore.
Hij woont aan de bovenkant van de stad, zij zegt:  Ik ben hier nog nooit geweest.
Ken je hem?"
"Nee; maar ik ken nog niet iedereen.
Ik heb hier niet echt twee gewoond 2 weken Het is een aanzienlijke manier om het bovenste gedeelte van de stad te bereiken.
U beter hier de hele nacht blijven.
Doe je motorkap af. "
